林鄭月娥：我呼籲全港所有僱主 讓員工接受全民檢測

今日確診個案數字稍為回升，提醒我們第三波疫情仍未結束，大家仍要保持警惕，而「普及社區檢測計劃」將有助我們找出隱性患者。我留意到今日其中一宗確診個案是一名餐廳員工，隨着餐廳近日恢復營業重新上班，據說是按僱主要求在復業前參與普及檢測而確診。如果員工沒有參與檢測，就有可能會傳染給同事及客人，說不定會帶來另一個「餐廳群組」。

我對餐廳老闆鼓勵和安排員工參與普及檢測表示肯定，亦讚賞員工樂意配合。隨着社交距離措施放寛，越來越多商業處所重新開放。我呼籲各行各業的僱主都鼓勵他們的員工接受這次免費的普及檢測，令大家接待顧客時更放心，也令政府可更有信心逐步放寬其他營業上的限制，使社交生活和經濟活動早日在安全情況下恢復正常。

「普及社區檢測計劃」繼昨日累計登記人數超過一百萬，今日累計採樣人數亦已突破一百萬，令人鼓舞。

為己為人，請各位尙未檢測的市民把握機會，馬上預約接受檢測。

#同心抗疫 #願檢盡檢 #普及社區檢測計劃 #林鄭月娥 #CarrieLam

no thanks

為己為人，請林鄭月娥考慮用任何方式消失係香港人面前

測佢老母呀

唔夠人就逼啲打工仔去測

啋你有味

做特狗都要跑數

開始迫了

又話自願 又要僱主出手 鬼唔知你想點咩

就係藍絲基層都唔想手停口停先唔去驗仲可能驚俾人炒友

而家得返廢老退休一士同少量開工藍先去驗

不了

Hi

咁L痛 你做飽佢

全民檢測永續延期

已閱， #嗤之以鼻

同意

用緊急法咪得囉
無理由年年考第一都諗唔到

又話自願，又要僱主逼員工

你嗌僱主比員工wfh都無僱主理你
依家d僱主憑咩要聽你講

仲要幾多日
快跑數

佢急咩？

又話自願
而家又要迫人去驗
驗你老母

777: 唔夠數呀，幫拖啦

我呼籲你派3萬

娥，收手啦

又呼籲

過咗七日，你班狗官又要去驗勒

100萬人驗5次咪夠500萬囉

擺明係為咗比自己逞英豪

好心啦，要吹雞就早啲啦，淨低幾日先吹雞，就算堆僱主要推人驗都冇咁多位啦

呼籲僱主咪撚no pay先啦笨

夠薑叫僱主逼唔係就炒魷魚囉

難保佢延期30天

檢測完又唔係以後都無，有咩用？

究竟係自願定被逼去驗? 你想無事既去驗定有事既去驗?
無事既驗黎做咩? 有事去驗又俾你屌? 想點先

姐係要脅D 公司，你唔迫D 員工做，我說唔放寬，等你冇生意做

好多人想你死你唔去死？

唔夠數

而家先黎吹雞150萬都可能敏水

行撚開啦廢物

強制自願檢測

個人推測有多少人會去測，如果啲錢唔咁用用來買疫苗可以幾多人免費打疫苗
假設一個sample要HKD$600(當全包，但應該唔止)，假設有150萬人去測：$600x1,500,000=HKD$900,000,000-
Moderna一支疫苗估計要USD$30x7.78=HKD$233.4
唔做普測，等3-6個月後打疫苗：$900,000,000/$233.4=3,856,041人，全港7,500,000人有一半人可以免費打。

我去丫！！去排隊又點話 臨到果時都係不了

a

呼籲彈性上班 work from home
山竹唔洗返都冇啦 屌你

屌你老母

$400 一個鐘，學護Fat Fat

林奠告急

直頭延長一年啦可以捱埋個冬天第四波

你自己驗多幾次跑夠條數啦

明明全公司無事

你叫人走佢測係咪隱性

萬一真係有

全公司立即收皮

有無公司咁on9去自殺

依家唔止要強姦你，仲要你真誠叫爽

講咁耐都唔敢強制檢測
垃𨶙圾！

如果員工沒有參與檢測，就有可能會傳染給同事及客人，說不定會帶來另一個「餐廳群組」。

當人on9架咩驗撚完有抗體呀，關又唔柒封

華大基因俾加拿大退左 3700萬枝測試劑，香港人驗五次都係岩岩清曬貨。

測你老母！

公務員強制驗咗, 顧主先會跟機架
WFH 都係咁啦 究竟林鄭識唔識玩架

要慢慢延長先有說服力例如：發現坊間好多公司未有時間登記，經考慮再延長30天

讓 定 迫？

如果公司迫鳩你去做，大把人會去做

返工最緊要吖嘛

第三波邊個搞出黎

呼籲x 強制x 民意

原來得一百萬人支持政府

有人中咗你又唔係補貼返，邊有老細咁On9主動叫人去

說好的受市民歡迎呢?

公司冇停業過，唔撚洗旨意會去

全港所有僱主呼籲林鄭月娥快撚d死

北京開始捽香港特首數
支共準備咁多測試，但無香港人用

哂氣喇

個檢測都尾水啦, 仲呼籲乜春

藍絲都唔肯去 果下先慘慘

直接強制算啦 做咩要做到咁難睇呢

訓咗冇睇，公務員全部驗哂未？

呼籲埋加人工

佢：我唔要收手！我係最大最叻最強 ！

測你老母臭閪啦

你夠呼籲啲業主減租啦 唔見佢減我？

戇鳩兩個字真係唔係扮

當日都呼籲wfh

唔夠數要落台呀？

返工, 不了

誠哥好似十幾蚊驗一次，又快出結果，政府結果要幾日，林鄭係唔係幫老闆出個幾日有薪假先，定太高估自己，買落太多測試劑用唔曬，而家周圍求人用

公司迫我會辭職

如果公司迫我
我會辭職
搵錢事少，dna事大

全公司冇人有病徵，你要佢捉個隱性出嚟搞鳩全公司，藍絲都覺得on9

你迫我我咪辭職lo

下一步健康碼，個人信用，再教育營

大把公司反對。無普選，你咩都唔使旨意搞

呼籲

之前夠呼籲home office

公務員 內部都點緊人名

用完驗孕棒就唔駛帶套？

驗完出門口即有中招

又話自願?

得番果幾日老細想push都push唔切啦
點解唔考慮比大灣區港人做
投票都諗埋佢地啦

自願嘅唔夠數

檢你老母

憑咩?
逼公墓員驗飽佢

驗完冇事就可以放心？唔比佢出門口就感染到？

我呼籲香港政府落實真普選

100萬人dna仲唔夠咩？

強制全部公務員去驗啦
你自己唔帶頭叫人去?

hard sell成咁
真係司馬昭之心

全民自願檢測，但係如果員工唔做，僱主就無咗保就業計劃津貼

叫班藍屍驗番十次8次先啦

無人驗就想用老細壓力逼人驗呀
好肉酸呀7婆

叫班沉默大多數驗咪得囉
唔係有五百萬人架咩？

隨時知道你係黃就話你有病唔返得工

無人理鳩你呀柒婆

驗左差唔多成百萬人先揾得幾個，咪撚吹到好有效啦仆街

同中共搞咁大個party唔夠人去，篤唔到數搞到中共冇面，要開始逼人驗呀？

所謂自願同香港有言論自由一樣，得個講字

做檢測後 派1萬，我就去，等佢比錢支共比得爽手呀啦，我皮！

全港所有僱主呼籲林鄭月娥快啲死

驗一次就包保一世安全

你迫到公務員驗晒先講

我，我，我，我，我，我，我

佢旗下啲公務員做晒先叫人做啦

第二個出黎講, 都可以考慮下
呢條八婆? 不了

唔測係咪可以繼續wfh？

標題>負評>不推文回覆

明明身邊完全冇人驗
連d藍c親戚都冇去
到底個100萬邊到黎

之前打大風又唔呼籲停工一日

不過都預咗

應該有部分係出於壓力下去，有部分不問世事唔理個仆街政府背後想做咩就去

排隊師上線

全港擺明落你面架喇，叫三萬條狗充數囉

叫晒啲黑警去做未呀？

恢復work from home 囉

據說摟緊人自願去做 可放一日假

啱呀 不論咩原因都好
冇理由我要比把刀佢揸住

已經充左..

唔夠數就認啦

本身我鼻膜已經薄 比你插兩插穿撚埋點算
何況檢完我又唔會確保我之後唔會中
我檢黎做咩

不過通常d 仆街雇主，wfh 又唔撚聽，呢d 又會聽

啲狗去驗得啦

「自願」

我果邊d藍c親戚去咗

呼籲？ 就憑你林鄭月娥？ 咁多香港人唔妥你
就算本來打算檢測都鬥氣唔去啦！搵個冇咁負面嘅人呼籲啦！

可能個餐廳員工係參加左檢驗現場中嘅呢

呢句用得好

擺明清貨尾好似底褲口罩

展現出本性了

咁冇誠意

做某center
半日都有600人
當全日都係600
全港100個中心
都120000人一日

「讓」員工定係「迫」員工？

全民隔離14日仲好啦

咁要改名 叫 勒令

點解佢仲用到Facebook

no thx

立法啦 屌你老味

明顯係想湊夠人數
打工仔幾百萬，到時又可以話幾百萬人支持

今日老板帶班高層去左驗。 迫埋個司機同女秘書。

你夠呼籲業主減租啦

唔用緊急法?

送半日假？

縱觀之下 應該個個負皮換屆再呼籲

wfh 僱主會蝕（d腦細諗）
檢驗係唔係都要埋單咪叫員工用私人時間做

又話自願嘅依家777要做埋sale跑數

咪就係

得d垃圾dna去驗 緊係比人摔數啦

仲有幾日deadline

成個crew落嚟諗住撈一筆，點知蝕埋水腳，大罵777冇料到

屌你老味仲跑數早抖啦柒婆

每七日驗一次
變四天工作周

關我咩事

不了我嘅訴求係返工
唔好哂我工作時間

被自願, 符合港共logic

g chi
醉愛工作

永遠回避核心問題

咪係！ 求人都冇句好聽嘅說話
『我呼籲』非常之demanding嘅語氣

連登恐懼撚
又話肺炎 點點點恐怖
點解連登唔支持全民檢測
覺得廢炎係廢嘅先唔支持架者

應該用 要求或勒令

咁肯定有人日日都去做，做足7日
過700萬人次不是夢

跑數

緊急法啦，自願變強制啦，蒙面法都敢立，選又可以廢，又已經比人制鳩左裁，唔係驚下話？乜中國仲需要香港洗錢咩？

又威逼利誘！自願變強制！

因為大陸幫手做，而且費用全包，但而家都係得百幾萬人做左，條數差咁遠，大陸覺得無面掛。

支國係咁，覺得啲人要老馮招呼啲政策

呼你老母

你話驗黎攞data
咁驗完當做survey每人派番五舊水
咪個個湧去做囉

中國式自願

check 到陽性要入院係咪有paid leave 同保證唔炒人先

以下開放頂爛市

same here

邊個驗邊個就係狗

彩你有味 home office 都show你啦

派一日有薪假俾勞方, 再同傭主計下一日收入, 加聲譽價錢, 派左再講.

自願?

但一有人陽性就要成個office隔離，仲要大消毒

費用變返我地納稅人比啦

唔怪之得要跑數啦，原來有政治任務，要吃曬啲退貨

屌，又玩平衡時空

Dllm又想逼人做

政府考慮積極不干預自由市場運作

我係唔撚check呀
打尻我呀林鄭
送我中呀仆街

你呢？有咩名人驗咗？有無名單？

完全唔覺得有一百萬人去咗做
不過無得FC, 佢話幾多就係幾多

驗你老母咩連啲藍絲都未身先士卒去

我隔離位就係藍同事
都未聽佢分享俾人屌鼻癃

呼籲林鄭兩個寶貝仔快啲死

政府 應該 立法 規定 邊間公司申請左[保就業]計劃, 就要安排員工於上班時間, 做檢測

唔夠數咪做數囉
你班高官最識做數架啦

你試諗下
最初幾十萬人預約 得唔夠兩成人做左檢測
之後每日多十萬人預約 個檢測比例就double上升
去到今日有一百萬幾人預約 仲話已經有一百萬人做左檢測
數都有得計

定佢要跑黎有其他用途呢

爛啦

又話無目標數量? 依家跑唔夠數呀?

On9先會聽你點

公司一叫我驗，就準備好唔做

唔跑都得，錢已袋貨已出

咦 係喎！
蒙面法敗訴 律政司咪話要上訴嘅！ 真係利物浦

你都On撚79

食屎啦屌你老味

唔通要捽數

打完風，呼籲僱主比員工彈性上班，結果周圍冧樹都要返工。
上個月，呼籲僱主比員工WFH，結果打工仔要係街邊食飯。
7婆有邊次呼籲僱主係得架

既然都唔準 驗黎都晒氣

測完可唔可以加人工

篇文到痴線 由頭到尾係咁「我我我」

跟本唔係為防疫，中共要全港人DNA

娥屌你老母

怕痛 不了

之前都呼籲業主減租架

佢都唔係因為個病
佢要你DNA數據咋

呼籲淋病本人上吊自殺 為佢家人同香港犧牲

大灣區集中營

公務員都未帶頭驗

要返工,不了！
工餘時間做,不了！
要上網申請？太麻煩,不了！
要排隊檢測？條隊太長,不了！

之前林奠都呼籲僱主俾員工work from home，但啲僱主有冇理佢

包佢老母，走咗數要香港納稅人俾啦

其他野又唔見佢咁撚醒

係人都知港畜最怕自己老細，老豆老母都可以死，唯獨是老細一定要長命百歲，咁先可以日日有工返

要啲深藍既dna 有7用咩

邊有一日假
得time off 咋
仲要係最苛刻嗰隻904 即係唔可以放晒成個上/下晝

利申：公務員，未驗

測你老母比狗屌
含住撚落地獄啦仆你個臭街

一次性toma咋

其實可以當睇病咁，病人有權接邊類型嘅 treatment

佢卒仔嚟㗎啫 第二個上台玩扮豬食老虎
到時班港豬受落咪仲衰

哦

夾硬黎囉

說穿了 =抹黑

呼籲你地=紆尊降貴 我已經好好 應該用吾 再汝等

叫三萬隻賤種狗驗左先啦你老母

袋實 將來有用

去私家檢

全港所有僱主，要聽從一個受制裁罪犯 嘅呼籲！

平時突手呼籲僱主比員工WFH呀，呼籲打風後體諒員工返工困難唔好扣勤工呀
或者呼籲其他嘢啲僱主都唔撚理架喎
今次啲僱主唔知睬唔睬佢呢

收皮啦屌你老母

唔想去檢測中心同D廢老/藍絲逼, 又驚俾佢地傳染, 不了~~

香港人如果又為左份工唔反抗
你地係自己放棄反抗
做人定做共產黨寵物
自己揀

收撚皮啦

我一笑置之

樓主pin this

從來都無自願呢回事

唔強制性叫公務狗做

死柒婆

No thanks

繼續免檢放人入黎

直至20200907全民檢測總共撈到14人，成本效益非常低！

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十一天！相信以數億元計！成本效益低！同倒錢落海分別不大！

做咩呀？拍烏蠅呀？

我呼籲你慳返啖氣，返去瞓啦 粉皮

佢呼籲僱主讓員工wfh 結果係點？有目共睹 根本無必要驚 佢咁勁，就唔會有山竹事件

比千幾蚊自己驗都唔益你

員工每番一日工都幫公司賺緊錢，萬一有事就算放nopay對老闆黎講係蝕

政府呼籲=唔使跟

要返工，不了

僱主識玩咪叫政府迫業主減租先

公司開始呼籲中

食屎啦

支那又出聲，好撚趕呀？

柒婆 收手啦 積下陰德啦
再咁落去 你好快 白頭人 送黑頭人

僱主完全無誘因叫員工去驗， 特別係飲食業
一陣驗到隱性，新聞一出餐廳名就玩完

我公司都叫人去驗

我呼籲全港市民，見到條柒婆即刻向佢潑屎

唉

真係去驗係咪有送一日有薪假？否則邊個肯彩你，林鄭打過私企工未？

人地退貨就搵你香港政府收錢，幾聰明

辭職都唔驗